全倉All-in曬美股教我點輸

13.22% TSM
17.29% ROKU
12.38% TSLA
7.82% DAL
22.27% SPY
27.02% QQQ

10月成績暫時+3700USD

只係買Arkk 都跑贏大市

本幾多先

大概23萬到

ALL IN ARKK ! You can not beat them, join them!

屌 唔想現價入

all in tqqq啦，係勁既買一隻就夠，唔駛分到咁散

$85 100 股 FSLY

兩星期有啦！
搞咁多做咩

arkk 賺緊20%

仲買港股揾笨柒

笑撚左 連借貸買股推爆佢都唔識
仲問人教你點輸
人地同你一樣本果啲借錢贏緊你double咁多喇
輸撚晒都唔知仲要問
傻仔就係傻仔
捉到鹿都唔識脫角

少年股神出現了。